{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000682",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012299",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천(강촌) 불나비 무인텔"
    },
    "text": "1. 春川(カンチョン)ブルナビ無人テルは計29室の客室を保有しています。 2. 近くの電車駅には京春線江村駅があります。 3. 案内支援言語では韓国語が提供されます。 4. 宿泊施設は清潔で快適な客室を提供してお客様を迎えます。 5. 6。 予約した日に宿泊するには予約者名を教えてください。 7. 8.会員には特別割引価格が提供され、電気自動車の充電が可能です。 9. 訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔で家族に快適な宿泊を提供することが知られています。 10. 主人は親切で、値段の割にいいところと評価されています。 11. 客室の内部施設が良く、快適な時間を過ごすことができ、価格対比最高の価値を提供します。 12. モーテルは価格に比べて清潔で満足できる評価を受けており、周辺が大通りに位置しているので移動に便利です。13。",
    "QA": [
        {
            "question": "春川ブルナビ無人テルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "春川ブルナビ無人テルは計29室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅は京春線江村駅です。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔で快適な客室を提供してお客様を迎えます。"
        },
        {
            "question": "予約した日に宿泊するために必要な情報は何ですか？",
            "answer": "予約した日に宿泊するには予約者名を教えてください。"
        },
        {
            "question": "会員にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "会員には特別割引価格が提供され、電気自動車の充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューによると、どのような評判がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔で家族に快適な宿泊を提供することが知られています。"
        },
        {
            "question": "主人の評価はどのようにされていますか？",
            "answer": "主人は親切で、値段の割にいいところと評価されています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室の内部施設が良く、快適な時間を過ごすことができ、価格対比最高の価値を提供します。"
        },
        {
            "question": "モーテルはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "モーテルは価格に比べて清潔で満足できる評価を受けており、周辺が大通りに位置しているので移動に便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 382
    }
}